module.exports = Object.freeze({
    QUESTION_ARRAY: [ 
        {
            DE: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "Worum geht es auf Ihrer Casino-Website?",
                        answer: "Diese Webanwendung simuliert ein Casino. Sie finden Roulette, Blackjack, Spielautomaten, Craps, Poker, Rennen und Keno.",
                    },
                    {
                        question: "Wie kann ich ein Konto auf Ihrer Casino-Website erstellen?",
                        answer: "Klicke auf die Registerkarte 'Registrieren' und fülle das Formular aus."
                    },
                    {
                        question: "Welche Währungen akzeptieren Sie für Einzahlungen und Auszahlungen?",
                        answer: "Diese Webanwendung ist derzeit nur ein Hobby und akzeptiert keine Währungen für Einzahlungen und Auszahlungen. In Zukunft werde ich EUR, USD, GBP, CHF und RON akzeptieren.",
                    },
                    {
                        question: "Kann ich auf Ihrer Website Casinospiele kostenlos spielen?",
                        answer: "Ja",
                    },
                    {
                        question: "Was ist das Mindestalter, um in Ihrem Casino zu spielen?",
                        answer: "Um in unserem Casino zu spielen, müssen Sie mindestens 18 Jahre alt oder das gesetzliche Mindestalter für Glücksspiele in Ihrer Rechtsprechung erreicht haben, je nachdem, welches höher ist.",
                    },
                    {
                        question: "Was passiert, wenn ich technische Probleme habe oder Fragen während des Spiels auftreten?",
                        answer: "Bei technischen Problemen oder Anfragen steht Ihnen unser Kundensupport-Team zur Verfügung. Sie können uns per E-Mail, Telefon oder über das Kontaktformular erreichen. Besuchen Sie unsere 'Kontakt'-Seite für weitere Informationen.",
                    },
                    {
                        question: "Welche Sprachen kann ich für dieses Casino wählen?",
                        answer: "Diese Webanwendung ist in Englisch, Französisch, Deutsch, Spanisch, Italienisch und Rumänisch übersetzt.",
                    },
                    {
                        question: "Ist Ihr Casino für Mobilgeräte geeignet? Kann ich auf meinem Smartphone oder Tablet spielen?",
                        answer: "Absolut! Unser Casino ist vollständig für mobile Geräte optimiert. Sie können Ihre Lieblingsspiele genießen und auf alle Funktionen unserer Website von Ihrem Smartphone oder Tablet aus zugreifen.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Kann ich mehrere Konten auf Ihrer Casino-Website haben?",
                        answer: "Ja, aber nicht mit denselben persönlichen Daten.",
                    },
                    {
                        question: "Was soll ich tun, wenn ich mein Kontopasswort vergessen habe?",
                        answer: "Klicken Sie auf 'Ich habe mein Passwort vergessen', und es wird eine E-Mail an diese Adresse gesendet.",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "Welche Zahlungsmethoden akzeptieren Sie für Einzahlungen und Auszahlungen?",
                        answer: "Diese Webanwendung ist derzeit nur ein Hobby und hat keine Zahlungsmethode eingerichtet. In Zukunft werde ich verschiedene Zahlungsmethoden akzeptieren, darunter Kredit-/Debitkarten, Banküberweisungen, beliebte E-Wallets wie PayPal und Kryptowährungen wie Bitcoin.",
                    },
                    {
                        question: "Gibt es einen Mindesteinzahlungsbetrag?",
                        answer: "Diese Webanwendung ist derzeit nur ein Hobby und hat keinen Mindesteinzahlungsbetrag festgelegt.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "Welche Arten von Casinospielen bieten Sie an?",
                        answer: "Roulette, Blackjack, Spielautomaten, Craps, Poker, Rennen und Keno.",
                    },
                    {
                        question: "Sind Ihre Spiele fair und zufällig?",
                        answer: "Ja.",
                    },
                    {
                        question: "Wie finde ich ein bestimmtes Spiel auf Ihrer Casino-Website?",
                        answer: "Gehen Sie zur Salon-Seite und klicken Sie auf das Spiel, das Sie spielen möchten.",
                    },
                    {
                        question: "Gibt es Anleitungen, wie man in Ihrem Casino spielt?",
                        answer: "Ja. Gehen Sie auf der rechten Seite zum Abschnitt 'Wie spielt man?' und klicken Sie dann auf die gewünschte Anleitung.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Bieten Sie Boni und Aktionen für Spieler an?",
                        answer: "Ja, ich habe eine Reihe aufregender Boni und Aktionen für unsere Spieler. Diese können Willkommensboni, Treueprämien und spezielle Aktionen umfassen.",
                    },
                    {
                        question: "Wie kann ich einen Bonus auf Ihrer Website beanspruchen?",
                        answer: "Sobald Sie die Benachrichtigung über einen Bonus oder Gewinn sehen, haben Sie den Preis bereits erhalten. Nach ausreichend Punkten können Sie eine Auszahlung vornehmen.",
                    },
                    {
                        question: "Gibt es Einschränkungen für Bonuserlöse?",
                        answer: "Nein.",
                    },
                    {
                        question: "Kann ich an mehreren Aktionen gleichzeitig teilnehmen?",
                        answer: "Ja.",
                    },
                ],
                responsible_gambling: [
                    {
                        question: "Haben Sie Maßnahmen für verantwortungsbewusstes Glücksspiel?",
                        answer: "Nein, im Moment nicht. Aber in Zukunft werde ich verschiedene Tools und Ressourcen bereitstellen, um Spielern zu helfen, ihre Glücksspielaktivitäten zu kontrollieren, darunter Einzahlungslimits, Optionen für Selbstsperre und Zugang zu Unterstützungsorganisationen.",
                    },
                    {
                        question: "Wie kann ich Hilfe bei Glücksspielsucht erhalten?",
                        answer: "Wenn Sie oder jemand, den Sie kennen, mit Glücksspielsucht zu kämpfen hat, ist es wichtig, Hilfe und Unterstützung zu suchen. Hier sind einige Möglichkeiten, wie Sie Hilfe erhalten können: Kontaktieren Sie eine Hotline, nehmen Sie an Unterstützungsgruppen teil, Therapie oder Beratung, Selbstsperre-Programme, informieren Sie nahestehende Personen, Finanzberatung.",
                    },
                    {
                        question: "Welche Organisationen kann ich bei Glücksspielproblemen kontaktieren?",
                        answer: "Wenn Sie Hilfe bei Glücksspielproblemen benötigen, können Ihnen verschiedene Organisationen Unterstützung, Ressourcen und Behandlungsoptionen bieten. Hier sind einige seriöse Organisationen, die Sie kontaktieren können: Gamblers Anonymous (GA), National Council on Problem Gambling (NCPG), GamCare (UK), National Problem Gambling Helpline (USA).",
                    },
                    {
                        question: "Welche Tools bieten Sie für verantwortungsbewusstes Glücksspiel?",
                        answer: "Ich werde verschiedene Tools und Ressourcen bereitstellen, um Spielern bei der Verwaltung ihrer Glücksspielaktivitäten zu helfen, darunter Einzahlungslimits, Optionen für Selbstsperre und Zugang zu Unterstützungsorganisationen.",
                    },
                ],
            },
            ENG: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "What is your casino website all about", 
                        answer: "This is a web app that simulates a casino. You will find Roulette, Blackjack, Slots, Craps, Poker, Race and Keno.",
                    },
                    {
                        question: "How can I create an account on your casino website?", 
                        answer: "Click on 'Sign up' tab and fill in the form.",
                    },
                    {
                        question: "What currencies do you accept for deposits and withdrawals?", 
                        answer: "This web app is just a hobby and, for now, I don't accept any currencies for deposits and withdrawals. In the future I will accept EUR, USD, GBP, CHF, RON.",
                    },
                    {
                        question: "Can I play casino games for free on your website?", 
                        answer: "Yes",
                    },
                    {
                        question: "What is the minimum age requirement to play at your casino?", 
                        answer: "You must be at least 18 years old or the legal age for gambling in your jurisdiction, whichever is higher, to play at our casino.",
                    },
                    {
                        question: "What happens if I encounter technical issues or have questions while playing?", 
                        answer: "In case of any technical issues or inquiries, our customer support team is available to assist you. You can reach them via email, phone or simply by completing the Contact Form. Visit our 'Contact' page for more details.",
                    },
                    {
                        question: "What languages can I choose to see this casino?", 
                        answer: "This web app is translated into English, French, German, Spanish, Italian, Romanian.",
                    },
                    {
                        question: "Is your casino mobile-friendly? Can I play on my smartphone or tablet?", 
                        answer: "Absolutely! Our casino is fully optimized for mobile devices. You can enjoy your favorite games and access all features of our website on your smartphone or tablet.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Can I have multiple accounts on your casino website?", 
                        answer: "Yes. But not with the same personal data.",
                    },
                    {
                        question: "What should I do if I forget my account password?", 
                        answer: "Click I 'I forgot my password and an email will be sent to that address.'",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "What payment methods do you accept for deposits and withdrawals?", 
                        answer: "This web app is just a hobby and, for now, I don't have a payment methode set up. In the future I will make the web app accept various payment methods, including credit/debit cards, bank transfers, popular e-wallets such as PayPal and Crypto Currencies such as Bitcoins.",
                    },
                    {
                        question: "Is there a minimum deposit amount required?", 
                        answer: "This web app is just a hobby and, for now, I don't have a minimum deposit amount required set up.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "What types of casino games do you offer?", 
                        answer: "Roulette, Blackjack, Slots, Craps, Poker, Race and Keno.",
                    },
                    {
                        question: "Are your games fair and random?", 
                        answer: "Yes.",
                    },
                    {
                        question: "How can I find a specific game on your casino website?", 
                        answer: "Enter the Salon page and click on the game you want to play.",
                    },
                    {
                        question: "Do you have tutorials for how to play on your casino?", 
                        answer: "Yes. On the right panel, go to ''How to play', then click on the tutorial you want.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Do you offer bonuses and promotions for players?", 
                        answer: "Yes, I have a range of exciting bonuses and promotions available for our players. These may include welcome bonuses, loyalty rewards, and special promotions.",
                    },
                    {
                        question: "How can I claim a bonus on your website?", 
                        answer: "By the time you see the message popup that you've got a bonus or a winning, you've already claimed the prize. After enough points, you can withdraw.",
                    },
                    {
                        question: "Are there any restrictions on bonus winnings?", 
                        answer: "No.",
                    },
                    {
                        question: "Can I participate in multiple promotions simultaneously?", 
                        answer: "Yes.",
                    },
                ],
                responsive_gambling: [
                    {
                        question: "Do you have responsible gambling measures in place?", 
                        answer: "No, not right now. But in the future I will provide various tools and resources to help players manage their gambling activities, including deposit limits, self-exclusion options, and access to support organizations.",
                    },
                    {
                        question: "How can I get assistance with gambling addiction?", 
                        answer: "If you or someone you know is struggling with gambling addiction, it's essential to seek help and support. Here are several ways you can get assistance: Contact a Helpline, Support Groups, Therapy or Counseling, Self-Exclusion Programs, Inform Loved Ones, Financial Counseling",
                    },
                    {
                        question: "What organizations can I contact for help with problem gambling?", 
                        answer: "If you need assistance with problem gambling, several organizations can provide support, resources, and treatment options. Here are some reputable organizations you can contact: Gamblers Anonymous (GA), National Council on Problem Gambling (NCPG), GamCare(UK), National Problem Gambling Helpline(USA)",
                    },
                    {
                        question: "What tools do you provide for responsible gambling?", 
                        answer: "I will provide various tools and resources to help players manage their gambling activities, including deposit limits, self-exclusion options, and access to support organizations.",
                    },
                ],
            },
            ES: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "De qué se trata su sitio web de casino?",
                        answer: "Esta es una aplicación web que simula un casino. Encontrarás ruleta, blackjack, tragamonedas, dados, póker, carreras y keno.",
                    },
                    {
                        question: "Cómo puedo crear una cuenta en su sitio web de casino?",
                        answer: "Haz clic en la pestaña 'Registrarse' y completa el formulario.",
                    },
                    {
                        question: "Qué monedas aceptan para depósitos y retiros?",
                        answer: "Esta aplicación web es solo un pasatiempo por ahora y no acepto ninguna moneda para depósitos y retiros. En el futuro, aceptaré EUR, USD, GBP, CHF y RON.",
                    },
                    {
                        question: "Puedo jugar juegos de casino gratis en su sitio web?",
                        answer: "Sí.",
                    },
                    {
                        question: "Cuál es el requisito de edad mínima para jugar en su casino?",
                        answer: "Debes tener al menos 18 años o la edad legal para el juego en tu jurisdicción, lo que sea mayor, para jugar en nuestro casino.",
                    },
                    {
                        question: "Qué sucede si encuentro problemas técnicos o tengo preguntas mientras juego?",
                        answer: "En caso de cualquier problema técnico o consulta, nuestro equipo de atención al cliente está disponible para ayudarte. Puedes contactarlos por correo electrónico, teléfono o simplemente completando el formulario de contacto. Visita nuestra página de 'Contacto' para obtener más detalles.",
                    },
                    {
                        question: "En qué idiomas puedo ver este casino?",
                        answer: "Esta aplicación web está traducida al inglés, francés, alemán, español, italiano y rumano.",
                    },
                    {
                        question: "Es su casino compatible con dispositivos móviles? Puedo jugar en mi teléfono inteligente o tableta?",
                        answer: "¡Absolutamente! Nuestro casino está totalmente optimizado para dispositivos móviles. Puedes disfrutar de tus juegos favoritos y acceder a todas las funciones de nuestro sitio web en tu teléfono inteligente o tableta.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Puedo tener varias cuentas en su sitio web de casino?",
                        answer: "Sí, pero no con los mismos datos personales.",
                    },
                    {
                        question: "Qué debo hacer si olvido la contraseña de mi cuenta?",
                        answer: "Haz clic en 'Olvidé mi contraseña' y se enviará un correo electrónico a esa dirección.",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "Qué métodos de pago aceptan para depósitos y retiros?",
                        answer: "Esta aplicación web es solo un pasatiempo por ahora y no tengo un método de pago configurado. En el futuro, aceptaré varios métodos de pago, incluyendo tarjetas de crédito/débito, transferencias bancarias, billeteras electrónicas populares como PayPal y criptomonedas como Bitcoin.",
                    },
                    {
                        question: "Hay un monto mínimo de depósito requerido?",
                        answer: "Esta aplicación web es solo un pasatiempo por ahora y no tengo un monto mínimo de depósito requerido establecido.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "Qué tipos de juegos de casino ofrecen?",
                        answer: "Ruleta, blackjack, tragamonedas, dados, póker, carreras y keno.",
                    },
                    {
                        question: "Sus juegos son justos y aleatorios?",
                        answer: "Sí.",
                    },
                    {
                        question: "Cómo puedo encontrar un juego específico en su sitio web de casino?",
                        answer: "Ingresa a la página del salón y haz clic en el juego que deseas jugar.",
                    },
                    {
                        question: "Tienen tutoriales de cómo jugar en su casino?",
                        answer: "Sí. En el panel derecho, ve a 'Cómo jugar', luego haz clic en el tutorial que desees.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Ofrecen bonos y promociones para los jugadores?",
                        answer: "Sí, tengo una variedad de emocionantes bonos y promociones disponibles para nuestros jugadores. Estos pueden incluir bonos de bienvenida, recompensas por lealtad y promociones especiales.",
                    },
                    {
                        question: "Cómo puedo reclamar un bono en su sitio web?",
                        answer: "En el momento en que veas el mensaje emergente de que tienes un bono o una ganancia, ya has reclamado el premio. Después de acumular suficientes puntos, puedes retirarlos.",
                    },
                    {
                        question: "Hay restricciones en las ganancias de los bonos?",
                        answer: "No.",
                    },
                    {
                        question: "Puedo participar en múltiples promociones al mismo tiempo?",
                        answer: "Sí.",
                    },
                ],
                responsible_gambling: [
                    {
                        question: "Tienen medidas de juego responsable implementadas?",
                        answer: "No, por el momento. Pero en el futuro proporcionaré varias herramientas y recursos para ayudar a los jugadores a controlar sus actividades de juego, incluyendo límites de depósito, opciones de autoexclusión y acceso a organizaciones de apoyo.",
                    },
                    {
                        question: "Cómo puedo obtener ayuda con la adicción al juego?",
                        answer: "Si tú o alguien que conoces está luchando con la adicción al juego, es importante buscar ayuda y apoyo. Aquí hay varias formas de obtener asistencia: contacta una línea de ayuda, únete a grupos de apoyo, terapia o asesoramiento, programas de autoexclusión, informa a seres queridos, asesoramiento financiero.",
                    },
                    {
                        question: "Qué organizaciones puedo contactar para obtener ayuda con los problemas de juego?",
                        answer: "Si necesitas ayuda con los problemas de juego, varias organizaciones pueden brindar apoyo, recursos y opciones de tratamiento. Aquí tienes algunas organizaciones confiables a las que puedes contactar: Jugadores Anónimos (GA), Consejo Nacional de Juego Problemático (NCPG), GamCare (Reino Unido), Línea Nacional de Ayuda para el Juego Problemático (EE. UU.).",
                
                
                    },
                    {
                        question: "Qué herramientas ofrecen para el juego responsable?",
                        answer: "Proporcionaré varias herramientas y recursos para ayudar a los jugadores a controlar sus actividades de juego, incluyendo límites de depósito, opciones de autoexclusión y acceso a organizaciones de apoyo.",
                    },
                ],
            },
            FR: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "De quoi s'agit-il sur votre site de casino ?",
                        answer: "Cette application web simule un casino. Vous y trouverez la roulette, le blackjack, les machines à sous, le craps, le poker, les courses et le keno.",
                    },
                    {
                        question: "Comment puis-je créer un compte sur votre site de casino ?",
                        answer: "Cliquez sur l'onglet 'Inscription' et remplissez le formulaire.",
                    },
                    {
                        question: "Quelles devises acceptez-vous pour les dépôts et les retraits ?",
                        answer: "Cette application web est simplement un passe-temps pour le moment et n'accepte aucune devise pour les dépôts et les retraits. À l'avenir, j'accepterai l'EUR, l'USD, la GBP, le CHF et le RON.",
                    },
                    {
                        question: "Puis-je jouer gratuitement aux jeux de casino sur votre site ?",
                        answer: "Oui.",
                    },
                    {
                        question: "Quelle est l'âge minimum requis pour jouer dans votre casino ?",
                        answer: "Vous devez avoir au moins 18 ans ou l'âge légal pour le jeu dans votre juridiction, selon le plus élevé, pour jouer dans notre casino.",
                    },
                    {
                        question: "Que se passe-t-il si je rencontre des problèmes techniques ou si j'ai des questions pendant le jeu ?",
                        answer: "En cas de problèmes techniques ou de questions, notre équipe de support client est disponible pour vous aider. Vous pouvez les contacter par e-mail, téléphone ou en remplissant simplement le formulaire de contact. Consultez notre page 'Contact' pour plus de détails.",
                    },
                    {
                        question: "Dans quelles langues puis-je consulter ce casino ?",
                        answer: "Cette application web est traduite en anglais, français, allemand, espagnol, italien et roumain.",
                    },
                    {
                        question: "Votre casino est-il compatible avec les appareils mobiles ? Puis-je jouer sur mon smartphone ou ma tablette ?",
                        answer: "Absolument ! Notre casino est entièrement optimisé pour les appareils mobiles. Vous pouvez profiter de vos jeux préférés et accéder à toutes les fonctionnalités de notre site sur votre smartphone ou votre tablette.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Puis-je avoir plusieurs comptes sur votre site de casino ?",
                        answer: "Oui, mais pas avec les mêmes données personnelles.",
                    },
                    {
                        question: "Que dois-je faire si j'oublie le mot de passe de mon compte ?",
                        answer: "Cliquez sur 'J'ai oublié mon mot de passe' et un e-mail sera envoyé à cette adresse.",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "Quels modes de paiement acceptez-vous pour les dépôts et les retraits ?",
                        answer: "Cette application web est simplement un passe-temps pour le moment et je n'ai pas mis en place de mode de paiement. À l'avenir, j'accepterai plusieurs modes de paiement, y compris les cartes de crédit/débit, les virements bancaires, les portefeuilles électroniques populaires tels que PayPal et les crypto-monnaies telles que Bitcoin.",
                    },
                    {
                        question: "Y a-t-il un montant minimum de dépôt requis ?",
                        answer: "Cette application web est simplement un passe-temps pour le moment et je n'ai pas fixé de montant minimum de dépôt requis.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "Quels types de jeux de casino proposez-vous ?",
                        answer: "Roulette, blackjack, machines à sous, craps, poker, courses et keno.",
                    },
                    {
                        question: "Vos jeux sont-ils équitables et aléatoires ?",
                        answer: "Oui.",
                    },
                    {
                        question: "Comment puis-je trouver un jeu spécifique sur votre site de casino ?",
                        answer: "Rendez-vous sur la page du salon et cliquez sur le jeu auquel vous souhaitez jouer.",
                    },
                    {
                        question: "Disposez-vous de tutoriels pour apprendre à jouer sur votre casino ?",
                        answer: "Oui. Dans le panneau de droite, accédez à 'Comment jouer', puis cliquez sur le tutoriel souhaité.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Proposez-vous des bonus et des promotions pour les joueurs ?",
                        answer: "Oui, j'ai une gamme de bonus et de promotions excitants disponibles pour nos joueurs. Cela peut inclure des bonus de bienvenue, des récompenses de fidélité et des promotions spéciales.",
                    },
                    {
                        question: "Comment puis-je réclamer un bonus sur votre site ?",
                        answer: "Au moment où vous voyez le message indiquant que vous avez reçu un bonus ou un gain, vous avez déjà réclamé le prix. Après avoir accumulé suffisamment de points, vous pouvez les retirer.",
                    },
                    {
                        question: "Y a-t-il des restrictions sur les gains des bonus ?",
                        answer: "Non.",
                    },
                    {
                        question: "Puis-je participer à plusieurs promotions simultanément?",
                        answer: "Oui.",
                    },
                ],
                responsible_gambling: [
                    {
                        question: "Avez-vous des mesures de jeu responsable en place ?",
                        answer: "Non, pas pour le moment. Mais à l'avenir, je fournirai différents outils et ressources pour aider les joueurs à gérer leurs activités de jeu, notamment des limites de dépôt, des options d'auto-exclusion et l'accès à des organisations de soutien.",
                    },
                    {
                        question: "Comment puis-je obtenir de l'aide pour lutter contre la dépendance au jeu ?",
                        answer: "Si vous ou quelqu'un que vous connaissez rencontrez des problèmes de dépendance au jeu, il est essentiel de chercher de l'aide et du soutien. Voici plusieurs façons d'obtenir de l'aide : contactez une ligne d'assistance, participez à des groupes de soutien, suivez une thérapie ou un counseling, utilisez des programmes d'auto-exclusion, informez vos proches, consultez un conseiller financier.",
                    },
                    {
                        question: "Quelles sont les organisations que je peux contacter pour obtenir de l'aide en cas de problème de jeu ?",
                        answer: "Si vous avez besoin d'aide concernant les problèmes de jeu, plusieurs organisations peuvent vous fournir du soutien, des ressources et des options de traitement. Voici quelques organisations réputées que vous pouvez contacter : Joueurs Anonymes (GA), Conseil National du Jeu Problématique (CNJP), GamCare (Royaume-Uni), Ligne d'assistance nationale pour le jeu problématique (États-Unis).",
                    },
                    {
                        question: "Quels outils proposez-vous pour le jeu responsable ?",
                        answer: "Je fournirai différents outils et ressources pour aider les joueurs à gérer leurs activités de jeu, notamment des limites de dépôt, des options d'auto-exclusion et l'accès à des organisations de soutien.",
                    },
                ],
            },
            IT: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "Di cosa si tratta il tuo sito web di casinò?",
                        answer: "Questa è un'applicazione web che simula un casinò. Troverai roulette, blackjack, slot machine, craps, poker, corse e keno.",
                    },
                    {
                        question: "Come posso creare un account sul tuo sito web di casinò?",
                        answer: "Clicca sulla scheda 'Iscriviti' e compilare il modulo.",
                    },
                    {
                        question: "Quali valute accetti per i depositi e i prelievi?",
                        answer: "Questa applicazione web è solo un hobby al momento e non accetto valute per i depositi e i prelievi. In futuro accetterò EUR, USD, GBP, CHF e RON.",
                    },
                    {
                        question: "Posso giocare gratuitamente ai giochi da casinò sul tuo sito web?",
                        answer: "Sì.",
                    },
                    {
                        question: "Qual è il requisito di età minima per giocare nel tuo casinò?",
                        answer: "Devi avere almeno 18 anni o l'età legale per il gioco nella tua giurisdizione, a seconda di quale sia più alta, per giocare nel nostro casinò.",
                    },
                    {
                        question: "Cosa succede se incontro problemi tecnici o ho domande durante il gioco?",
                        answer: "In caso di problemi tecnici o domande, il nostro team di supporto clienti è disponibile per assisterti. Puoi contattarli via e-mail, telefono o semplicemente compilando il modulo di contatto. Visita la nostra pagina 'Contatti' per ulteriori dettagli.",
                    },
                    {
                        question: "In quali lingue posso visualizzare questo casinò?",
                        answer: "Questa applicazione web è tradotta in inglese, francese, tedesco, spagnolo, italiano e romeno.",
                    },
                    {
                        question: "Il tuo casinò è compatibile con i dispositivi mobili? Posso giocare sul mio smartphone o tablet?",
                        answer: "Assolutamente! Il nostro casinò è completamente ottimizzato per i dispositivi mobili. Puoi goderti i tuoi giochi preferiti e accedere a tutte le funzionalità del nostro sito sul tuo smartphone o tablet.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Posso avere più account sul tuo sito web di casinò?",
                        answer: "Sì, ma non con gli stessi dati personali.",
                    },
                    {
                        question: "Cosa devo fare se dimentico la password del mio account?",
                        answer: "Fai clic su 'Ho dimenticato la password' e verrà inviata un'email a quell'indirizzo.",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "Quali metodi di pagamento accetti per i depositi e i prelievi?",
                        answer: "Questa applicazione web è solo un hobby al momento e non ho impostato un metodo di pagamento. In futuro renderò l'applicazione web compatibile con vari metodi di pagamento, inclusi carte di credito/debito, bonifici bancari, popolari portafogli elettronici come PayPal e criptovalute come Bitcoin.",
                    },
                    {
                        question: "È richiesto un importo minimo di deposito?",
                        answer: "Questa applicazione web è solo un hobby al momento e non ho impostato un importo minimo di deposito richiesto.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "Quali tipi di giochi da casinò offri?",
                        answer: "Roulette, blackjack, slot machine, craps, poker, corse e keno.",
                    },
                    {
                        question: "I tuoi giochi sono equi e casuali?",
                        answer: "Sì.",
                    },
                    {
                        question: "Come posso trovare un gioco specifico sul tuo sito web di casinò?",
                        answer: "Entra nella pagina del salone e fai clic sul gioco che desideri giocare.",
                    },
                    {
                        question: "Hai dei tutorial su come giocare sul tuo casinò?",
                        answer: "Sì. Nella sezione laterale destra, vai su 'Come giocare', quindi fai clic sul tutorial che desideri.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Offri bonus e promozioni per i giocatori?",
                        answer: "Sì, ho una vasta gamma di entusiasmanti bonus e promozioni disponibili per i nostri giocatori. Questi possono includere bonus di benvenuto, premi fedeltà e promozioni speciali.",
                    },
                    {
                        question: "Come posso richiedere un bonus sul tuo sito web?",
                        answer: "Nel momento in cui vedi il messaggio di notifica che hai ottenuto un bonus o una vincita, hai già richiesto il premio. Dopo aver accumulato punti sufficienti, puoi prelevarli.",
                    },
                    {
                        question: "Ci sono restrizioni sulle vincite dei bonus?",
                        answer: "No.",
                    },
                    {
                        question: "Posso partecipare a più promozioni contemporaneamente?",
                        answer: "Sì.",
                    },
                ],
                responsible_gambling: [
                    {
                        question: "Hai misure per il gioco responsabile in atto?",
                        answer: "No, al momento no. Ma in futuro fornirò vari strumenti e risorse per aiutare i giocatori a gestire le loro attività di gioco, inclusi limiti di deposito, opzioni di autoesclusione e accesso a organizzazioni di supporto.",
                    },
                    {
                        question: "Come posso ottenere assistenza per la dipendenza dal gioco?",
                        answer: "Se tu o qualcuno che conosci sta lottando con la dipendenza dal gioco, è essenziale cercare aiuto e supporto. Ecco alcuni modi per ottenere assistenza: contatta una linea di assistenza, partecipa a gruppi di sostegno, terapia o consulenza, programmi di autoesclusione, informa i tuoi cari, consulenza finanziaria.",
                    },
                    {
                        question: "Quali organizzazioni posso contattare per ottenere aiuto con il gioco d'azzardo problematico?",
                        answer: "Se hai bisogno di assistenza per il gioco d'azzardo problematico, diverse organizzazioni possono fornire supporto, risorse e opzioni di trattamento. Ecco alcune organizzazioni affidabili che puoi contattare: Gamblers Anonymous (GA), Consiglio Nazionale sul Gioco d'Azzardo (CNPG), GamCare (Regno Unito), Helpline Nazionale sul Gioco d'Azzardo Problematico (USA).",
                    },
                    {
                        question: "Quali strumenti fornisci per il gioco responsabile?",
                        answer: "Fornirò vari strumenti e risorse per aiutare i giocatori a gestire le loro attività di gioco, inclusi limiti di deposito, opzioni di autoesclusione e accesso a organizzazioni di supporto.",
                    },
                ],
            },
            RO: {
                general_questions: [
                    {
                        question: "Despre ce este site-ul tău de cazinou?",
                        answer: "Aceasta este o aplicație web care simulează un cazinou. Aici vei găsi ruletă, blackjack, sloturi, craps, poker, curse și keno.",
                    },
                    {
                        question: "Cum pot crea un cont pe site-ul tău de cazinou?",
                        answer: "Dați clic pe tabul 'Înregistrare' și completați formularul.",
                    },
                    {
                        question: "Ce valute acceptați pentru depuneri și retrageri?",
                        answer: "Această aplicație web este doar un hobby în acest moment și nu accept valute pentru depuneri și retrageri. În viitor, voi accepta EUR, USD, GBP, CHF și RON.",
                    },
                    {
                        question: "Pot juca gratuit jocuri de cazinou pe site-ul tău?",
                        answer: "Da.",
                    },
                    {
                        question: "Care este cerința de vârstă minimă pentru a juca la cazinoul tău?",
                        answer: "Trebuie să ai cel puțin 18 ani sau vârsta legală pentru jocurile de noroc în jurisdicția ta, în funcție de cea mai mare valoare, pentru a juca la cazinoul nostru.",
                    },
                    {
                        question: "Ce se întâmplă dacă întâmpin probleme tehnice sau am întrebări în timpul jocului?",
                        answer: "În cazul unor probleme tehnice sau întrebări, echipa noastră de asistență pentru clienți este disponibilă să vă ajute. Puteți să-i contactați prin e-mail, telefon sau completând simplu formularul de contact. Vizitați pagina 'Contact' pentru mai multe detalii.",
                    },
                    {
                        question: "În ce limbi pot vizualiza acest cazinou?",
                        answer: "Această aplicație web este tradusă în limba engleză, franceză, germană, spaniolă, italiană și română.",
                    },
                    {
                        question: "Cazinoul tău este compatibil cu dispozitivele mobile? Pot juca pe smartphone sau tabletă?",
                        answer: "Absolut! Cazinoul nostru este complet optimizat pentru dispozitivele mobile. Puteți să vă bucurați de jocurile preferate și să aveți acces la toate funcționalitățile site-ului nostru de pe smartphone sau tabletă.",
                    },
                ],
                account_and_verification: [
                    {
                        question: "Pot avea mai multe conturi pe site-ul tău de cazinou?",
                        answer: "Da, dar nu cu aceleași date personale.",
                    },
                    {
                        question: "Ce ar trebui să fac dacă uit parola contului meu?",
                        answer: "Dați clic pe „Am uitat parola” și vi se va trimite un e-mail la adresa respectivă.",
                    },
                ],
                deposits_withdrawals: [
                    {
                        question: "Ce metode de plată acceptați pentru depuneri și retrageri?",
                        answer: "Această aplicație web este doar un hobby în acest moment și nu am configurat o metodă de plată. În viitor, voi permite aplicației web să accepte diverse metode de plată, inclusiv carduri de credit/debit, transferuri bancare, portofele electronice populare precum PayPal și criptomonede precum Bitcoin.",
                    },
                    {
                        question: "Există un depozit minim necesar?",
                        answer: "Această aplicație web este doar un hobby în acest moment și nu am stabilit un depozit minim necesar.",
                    },
                ],
                casino_games: [
                    {
                        question: "Ce tipuri de jocuri de cazinou oferiți?",
                        answer: "Ruletă, blackjack, sloturi, craps, poker, curse și keno.",
                    },
                    {
                        question: "Jocurile voastre sunt corecte și aleatoare?",
                        answer: "Da.",
                    },
                    {
                        question: "Cum pot găsi un joc specific pe site-ul tău de cazinou?",
                        answer: "Intră în pagina de salon și dă clic pe jocul pe care dorești să-l joci.",
                    },
                    {
                        question: "Aveți tutoriale despre cum să jucați pe site-ul vostru de cazinou?",
                        answer: "Da. În panoul din dreapta, accesați „Cum să joci”, apoi dați clic pe tutorialul dorit.",
                    },
                ],
                bonus_and_promotions: [
                    {
                        question: "Oferiți bonusuri și promoții pentru jucători?",
                        answer: "Da, avem o gamă largă de bonusuri și promoții interesante disponibile pentru jucătorii noștri. Acestea pot include bonusuri de bun venit, recompense de loialitate și promoții speciale.",
                    },
                    {
                        question: "Cum pot revendica un bonus pe site-ul vostru?",
                        answer: "În momentul în care veți vedea mesajul de notificare că ați obținut un bonus sau o câștigare, veți fi deja revendicat premiul. După ce ați acumulat suficiente puncte, le puteți retrage.",
                    },
                    {
                        question: "Există restricții privind câștigurile din bonusuri?",
                        answer: "Nu.",
                    },
                    {
                        question: "Pot participa la mai multe promoții simultan?",
                        answer: "Da.",
                    },
                ],
                responsible_gambling: [
                    {
                        question: "Aveți măsuri de joc responsabil implementate?",
                        answer: "Nu, nu în acest moment. Dar în viitor, voi oferi diverse instrumente și resurse pentru a ajuta jucătorii să-și gestioneze activitățile de joc, inclusiv limite de depunere, opțiuni de autoexcludere și acces la organizații de sprijin.",
                    },
                    {
                        question: "Cum pot obține asistență în cazul dependenței de jocurile de noroc?",
                        answer: "Dacă tu sau cineva pe care-l cunoști se confruntă cu dependența de jocurile de noroc, este important să căutați ajutor și suport. Iată câteva modalități de a obține asistență: contactați o linie telefonică de asistență, participați la grupuri de suport, terapie sau consiliere, utilizați programe de autoexcludere, informați persoanele dragi, consultați un consilier financiar.",
                    },
                    {
                        question: "Ce organizații pot fi contactate pentru ajutor în cazul jocurilor de noroc problematice?",
                        answer: "Dacă aveți nevoie de asistență în cazul jocurilor de noroc problematice, există mai multe organizații care pot oferi suport, resurse și opțiuni de tratament. Iată câteva organizații de încredere pe care le puteți contacta: Gamblers Anonymous (GA), Consiliul Național pentru Probleme legate de Jocuri de Noroc (CNPG), GamCare (Regatul Unit), Linia telefonică națională pentru probleme legate de jocurile de noroc (SUA).",
                    },
                    {
                        question: "Ce instrumente oferiți pentru jocul responsabil?",
                        answer: "Voi oferi diverse instrumente și resurse pentru a ajuta jucătorii să-și gestioneze activitățile de joc, inclusiv limite de depunere, opțiuni de autoexcludere și acces la organizații de sprijin.",
                    },
                ],
              }
        },
    ],
})